Hana菊梓x係咪每晚都俾TVB殼王陳x強屌?

差唔多10部劇集,9集都搵佢唱主題曲😏

係，屌到甩牙添

唔怪得

見到佢走諗起幅多齒圖

晚晚用棚牙刨9殼王個殼 幾爽

正

殼王好幸福

殼王駛屌佢？

晚晚屌欣宜